【學術討論】因為武肺全世界都開始"排華反中"，香港人係咪都應該加入戰團？

因為中国輸出"武漢病毒"
搞到西方文明國家都歧視所有亞洲人黃種人
依家亞洲國家都對中国人都出現敵意
即係全世界都"反中"
喺呢個關鍵時機
香港人係咪都應該加入世界潮流一齊反支那人?

商店唔接待支那人?
見到支那人就屌鳩佢地?
支那人唔戴口罩就召喚神獸?

大家點睇??

利申：本POST只係學術討論，本人反對一切種族歧視

香港人太善良

係，推到全球反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

值得討論